\newcommand{\titel}{A03-02 Aufgabenkomplex -\\
 WWDG - Window Watchdog}
\include{Templates/Main}
\usepackage{pgfplots}
\begin{document}
\include{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}

\textit{Testen Sie die Funktion des WWDG durch Variation der Variablen}
\begin{itemize}
\item value\_watchdog\_counter,
\item window\_value,
\item window\_value\_refresh
\end{itemize}

\textit{Setzen Sie dazu einen Breakpoint auf die Zeile 18 des obigen Quellcodes. Im Breakpoint können Sie die Variablen verändern ohne das Programm jeweils neu zu Flashen zu müssen. Dokumentieren Sie die eingestellten Parameter und das Verhalten.}\\

\textit{Analysieren Sie für die folgenden Fälle durch die Variation der Variablen und den Tastendruck das Verhalten des WWDG:}\\
\begin{itemize}
\item \textit{Bei Zählerwerten von T6:0 in WWDG\_CR größer als W6:0 in WWDG\_CFR ist eine Aktualisierung des Abwärtszählers (WWDG\_CR) verboten (Refresh no allowed) und würde zum Reset führen.}\\\\
value\_watchdog\_counter = 0x7F\\
window\_value = 0x50\\
window\_value\_refresh = 0x51\\

Das Setzen der Werte auf window\_value\_refresh > window\_value führte zu einem Reset durch WWDG\_SetCounter(value\_watchdog\_counter).

\includegraphics[width=\textwidth]{picture/Aufgabe3/wwdgRVgteWV.PNG}


\newpage
\item \textit{Bei Zählerwerten von T6:0 in WWDG\_CR kleiner als W6:0 in WWDG\_CFR ist eine Aktualisierung des Abwärtszählers (WWDG\_CR) erlaubt (Refresh window).}\\\\
value\_watchdog\_counter = 0x7F\\
window\_value = 0x50\\
window\_value\_refresh = 0x50\\

Die Wahl der Werte auf\\
0x40 $\leq$ window\_value\_refresh $\leq$ window\_value erlaubt das Zurücksetzen des Zählers. Der WWDG zählt stetig WWDG\_CR runter. Ist WWDG\_CR $=$ window\_value\_refresh so wird WWDG\_CR zurückgesetzt und der Vorgang beginnt von vorn.

\includegraphics[width=\textwidth]{picture/Aufgabe3/wwdg0x40lteRVlteWV.PNG}

\newpage

\item \textit{Bei Zählwerten des Abwärtszählers (WWDG\_CR) kleiner 0x40 wird ein RESET ausgelöst.}\\

value\_watchdog\_counter = 0x7F\\
window\_value = 0x50\\
window\_value\_refresh = 0x39\\

Wenn der window\_value\_refresh unterhalb des Refresh Windows gewählt wird, führt des WWDG einen Reset durch und das Programm startet neu.

\includegraphics[width=\textwidth]{picture/Aufgabe3/wwdgRVlt0x40.png}\\
\\\\
\textit{Diskutieren Sie mögliche Einsatzszenarien für einen WWDG.}\\

Der IWDG führt nur einen Reset durch, wenn die Software zu langsam ist bzw. stehen geblieben ist.
Der WWDG hingegen kann zusätzlich ein Fehlverhalten durch zu schnelle Ausführung eines Programms erkennen.
Demnach kann genau spezifiziert werden in welchem Zeitfenster die Software mit der Abarbeitung von Aufgaben fertig sein soll. Bei Abweichungen kann das Programm zurückgesetzt werden.

\end{itemize}

\end{document}